其實唔需要割𥱊 因為攪事嘅都唔係自己人 係喬裝嘅警察

其實連我地自己都分唔到
做咩要將個責任攬上身
人地都承認曬有喬裝混入
我地機場一直和平集會無問題
係佢地一用喬裝手段就出事
好明顯攪事嘅係咩人
唔好再攬上身啦

唔好再嘗試幫機場事件洗白
因為唔需要
都唔關我地事

文宣要方向正確

推

一撚早都係咁講
所有野入晒班仆街數就得
理撚佢係唔係
總之咁大發子彈唔撚係唔用下話？
齊上齊落就得架啦 無人俾人捉到就得啦
打人既 放火既 都係cosplay警就ok啦！
咁撚政治正確 食左屎呀？